真係好嬲，幾時搞屯門公路轉車站大遊行？？

見住手足畀人捉好嬲

轉車站果個位兜圈遊行

呀sir你想圍捕time？周圍乜柒都冇

你啱，當我無講過